拜仁咁撚勁 追唔返我切

有sopcast link?

navisport

唔該哂

push

切咩先

子宮

安仔

喂.......

徹底反省

臭雞切未

點解拜仁又和一場。。。。

切未 和左

反省左幾日了